以後唔敢再睇小曱甴

唔知恐龍時代啲曱甴可唔可以打死人呢？

唔睇細 咁睇大曱甴囉

Ching你都幾好笑

仲以為甲由唔識還拖 個下腳刀幾勁揪